炎熱並未後退 高溫到跳起 來吧撞撞運氣 不必說道理

呢排係咁LOOP呢兩首歌
係咪煙草商晌香港唯一可以流芳百世既貢獻